<resources>
    <string name="app_name">10 DIAS </string>

    <string name="short_description1">Levántate y brilla</string>
    <string name="short_description2">Conquista tus miedos</string>
    <string name="short_description3">Sé amable</string>
    <string name="short_description4">Descubre nuevas habilidades</string>
    <string name="short_description5">Mantén la calma</string>
    <string name="short_description6">Haz una buena acción</string>
    <string name="short_description7">Enfrenta tus metas</string>
    <string name="short_description8">Agradece</string>
    <string name="short_description9">Sé valiente</string>
    <string name="short_description10">Celebra tus logros</string>

    <string name="long_description1">Hoy es el primer día de tu viaje. Levántate temprano, enfrenta tus desafíos y brilla con todo tu potencial.</string>
    <string name="long_description2">Enfrenta tus miedos hoy. Cada desafío superado es un paso más cerca de convertirte en un verdadero superhéroe.</string>
    <string name="long_description3">La amabilidad tiene un poder increíble. Sé amable con los demás y descubre cómo tu bondad puede cambiar el mundo.</string>
    <string name="long_description4">Hoy es el día para explorar nuevas habilidades. Descubre tu potencial y sorpréndete a ti mismo con lo que eres capaz de lograr.</string>
    <string name="long_description5">En medio de los desafíos, recuerda mantener la calma. La verdadera fortaleza se encuentra en la paz interior.</string>
    <string name="long_description6">Haz una buena acción hoy. Un pequeño acto de bondad puede tener un impacto duradero en la vida de alguien.</string>
    <string name="long_description7">Define metas para ti mismo y trabaja incansablemente para alcanzarlas. Cada pequeño paso cuenta.</string>
    <string name="long_description8">Hoy, toma un momento para agradecer. La gratitud transforma lo que tenemos en suficiente y más.</string>
    <string name="long_description9">La valentía no siempre grita. A veces es la pequeña voz al final del día que dice mañana lo volveré a intentar.</string>
    <string name="long_description10">¡Felicidades! Hoy es el día para celebrar tus logros, grandes o pequeños. Cada paso cuenta en tu viaje hacia la grandeza.</string>
</resources>
